你班管理員快啲同我聽住，要求即時停止限時註冊

屌你老母啊，成班MK仔MK妹入嚟咁樣Lihkg同鄉土有咩分別

屌你老母啊，唔好入嚟啊

大量Mk 入浸